拎住國旗就做乜都得？

其實係咪揸住枝國旗就做乜都得？
發夢見到有個削尖6棍然後綁枝國旗上去嘅設計

哥哥 聽日9月15約你地一齊去銅鑼灣行街街好不❤️❤️

行街緊係好

咁聽日見啦啵

聽日希望大家一人一文宣
貼出連儂大道！！

文宣集合👇🏻👇🏻👇🏻
聽日915遊行，同我一人印幾張文宣貼滿成個港島得唔得？

大家好，我係其中一款偽港鐵貼紙嘅制作者

今日港島見

[置頂 ] 今日行動 post 9.15英領集會 懶人包 一文睇晒